買咗架車 改乜名好？

買車改乜撚嘢名

麗瑤

狗肉

炎帝

四驅車呀? 咁就超級雷神/暴風超音/旋風麥林

GME

翠

龍皇齊格弗烈多

Sportmind

Brain

GME號

楊明立萬

真·魔神丸改

McQueen